屌奶星國米隻廢翼都係成50m

Manchester United and Inter have found an agreement for Perisic for 52m€ according to Gazzetta dello Sport

今年做咩事

好多連登仔話m係萬架，52萬差唔多啦

青訓回家姐

無玩過巨商🖕

人地歐洲點同香港呀

啲角球靠佢刷

勁唔勁過navas 呀

萬年

valcenia

角大俠

英超加10m 雙曼轟再加10m 差唔多啦